動向教育中心有無伏

新手求巴打指點
tg: @long25

有無巴打中過伏？